覺唔覺人造人篇先係龍珠巔峰

有人話係拿美星篇，而且話作者原本想完結作品
但我想講之後既人造人篇整體上超越左前篇

之比較故事
拿篇既劇情其實好直接簡單
就係搵龍珠
之後同菲利一眾既衝突都係因為龍珠
最後悟空經典變超西埋單
人造人篇劇情相對豐富，結構複雜多變化

由菲利復仇開始
殺出一個未來少年杜拉格斯
當時黎講玩穿越橋已經夠爆

之後先有悟空戰敗
龍珠戰士被1718號屌打
但原來佢地都唔係壞人
咁boss係邊個？
再到斯路出場
原來玩緊回到未來第四集
斯路目的在變成完全體
之後既變身同菲利差唔多
但本篇主題係傳承
悟空再一次戰敗將個波拋俾悟飯
最後經典既父子龜波氣功ko

如果要比較人造人篇主要勝在橋夠多
另外父子龜波氣功將結局精彩程度推向頂峰
反觀菲利最後輸係自己既氣元斬過於平淡⋯
仲有超1悟空根本完勝菲利，拿美星最後五分鐘打得幾牽強

好下星期再比較下人物設定方面

斯路篇係第一次接觸 平行時空依個concept
果個年代算係突破

但個人鍾意菲利篇多d

尊重個人感覺

人造人篇好撚好睇
杜拉格斯 斯路 超二 未來呢d元素好正

超級柒達嬴左既話就真係巔峰

只會變神作

但唔係巔峰

的而且確
而且可以吊返紅帶軍出黎
拎舊組織出黎 唔係個個作家都做到

因為佢哋已經唔記得咗

補充超級比達有能力用極限光流打死斯路

人造人8號已經伏筆緊

係 所以根本有意出 人造人篇

伏筆勁過onepiece

佢似係睇返自己啲舊漫畫補設定
不過我都好中意斯路
可惜佢輸比悟飯之後太小氣

個人鍾意布歐篇
係角色造型上有好大突破
悟空超3 悟格合體再超3 悟空比達合體
重玩埋布歐吸收魔童 悟格 悟飯
造型上視覺上都係大突破

菲利篇世界第一

咪on9 啦 鳥山明自己講過係睇返紅領巾篇先畫人造人篇

不服來辯

上面我先比較劇情

娜美星爭龍珠 分唔同勢力都正
不過都係人造人篇好睇

菲利篇較刺激,故事流暢,打得勁
斯路篇扭橋扭得勁,故事結構較為成熟

超三條眉唔係個個接受到，個人認為好柒

布歐篇最型都係魔人比達
個次真係比達最型既一次

佢地都係抽下海賊水姐

曲得太直

個人覺得唯一缺憾係斯路俾超二悟飯屈機之後冇啦啦由冷靜型變左做失去理智

利申:覺得最型嘅奸角係完全體斯路

角色我諗住下星期先講

不過我覺得佢搞咁多野殺左咁多人
咁辛苦由未來返過去

以為自己天下無敵
點知俾個靚仔撚狗咁撚

諗起悟飯搶返d仙豆返黎再逐隻秒小斯路
跟住斯路個樣 -> ->

悟飯覺醒爆氣個下其實佢應該都失左理智啦
點會feel唔到悟飯既氣強過自己

柒達基因發作

最衰係之後整柒悟飯

人造人篇最敗筆係一開始杜拉屌打菲利同佢老豆，之後又唔夠打，反差太大

佢係講左16,17 ,18一定勁過菲利

菲利篇算係補完龍珠起源同悟空既種族 成個世界觀合理哂&擴展到宇宙

呢到完的話其實無問題 個主線基本上100%

斯路布歐篇=白金杯/番外篇/劇場版

之後超=dlc

Gt=同人

覺得菲利篇之後嘅人設已經好有問題
菲利已經勁到統治宇宙，佢唯一怕嘅就係超級撒亞人
但地球嘅某科學整嘅人造人係勁過超級撒亞人
咁姐係其實人造人一早就可以統治宇宙啦

不過龍珠d打鬥真係好好睇

拿篇一開頭菲利個種強大營造到個種絕望感好強好正
人造人篇睇悟飯發揮都好正
布歐篇最鍾意佢加左合體個設定

咩篇都好 都係咁撚熱血

菲利篇最正係拿美星個場景，善用成個星球，又拿美星人族群，菲利，五星戰隊，又悟空幾個，幾條支線係星球遊走，最後合返一齊，緊張刺激

同意 斯路最尾好似變左個人咁
明明之前放過杜拉格斯俾10日佢地好好人

唔洗講啦 成個龍珠z都係龍珠既巔峰 不論戲情 畫功 人設 鋪排 同打鬥場景都好過以家既龍珠超 龍珠超以家既打鬥場面都係飛來飛去卷打腳踢下咁就hea左佢算 z入面既打鬥場面真係睇到出曬水 尤其係打邪惡版布歐

娜美星篇最好睇，爭係睇點搶龍珠，你追我躲，已經正，再加上柒達死，悟空出最奶力先突破到原有界限。同成班差d死晒。

人造人篇最出色係斯路，同悟飯承繼同超越悟空。完美結局。

之後都當路當係正傳....

明叔地位應該僅次手塚治虫

邊套最正唔敢講
最撚垃圾一定係GT
不論人設定故事

最垃圾係超

肥布歐呢個造型真係好正，我阿媽到而家都仲記得呢個肥仔

佢有撒亞人細胞，愈強勁既對手愈興奮，情形就好似悟空特登等菲利變100%，同埋柒達俾機會斯路去吸18號一樣

柒達驚到流馬尿

岩呀,同埋我覺得即使之後出左咁多勁boss但絕望感最強始終都係菲利

如果TIME LINE係布歐=>人造人=>拿美星篇
故事應該會合理D

個po好多回憶
諗起老豆以前儲咗42本龍珠漫畫
細細個翻睇咗幾次

但睇果陣真係好大反差

上兩集先咁辛苦殺完宇宙大魔王

下一集呀連菲利老豆出埋黎都比人斬草咁斬

忽然間個Gap大到咁

父子 合作 合作 龜波氣功
太熱血了

Gt既一星龍篇呢？
最後大佬係龍珠 最後一擊元氣彈 最後一次見悟空
首尾呼應左 龍珠同龍珠z

小弟唔念舊，最鐘意而家個宇宙生還篇

走啦你

雖然結局收得幾好

雖然知gt 大家唔多承認
但細個幾歲先睇gt 後睇返龍珠
Op最好聽同最後一下元氣彈好感人

鳥山明100%看過 回到未來 套 劇

成個故仔都係亂黎
戰力失衡亂晒龍
毀滅撒亞星既宇宙大王唔夠人造生物黎真係笑撚死人

其實作者菲利篇好似話完。
有乜理由宇宙大王個d勁唔過布歐

見到你呢句 我諗返起劇場版打大波連 柒達驚撚到連打都唔敢打 之後夠膽打喇 出場一分鐘都唔夠就俾人收皮

其實乜篇都好 比達嘅心理描寫係最足
撒亞人王子嗰種自大自負
到 遇到悟空低等戰士嗰種不甘
再係 遇到菲利強大嗰種不安
最後要寄託希望畀悟空
嗰下 真係心酸到仆咗街
嗰種男人味出哂黎 奈何力有不足

比達好撚型架屌你老母

龍珠個世界觀好大 有地球 到宇宙 到天界
布歐已經去到 神級嘅類別
屬於傳說 根本唔係宇宙嘅等級
所以都算合理

人造人嗰下 斯路係基於各人整出黎
人地勁 佢就勁 所以都算合理
仲突出咗人類嘅可怕 所以寫得好撚正

見到比路斯果PART先正

感覺就好似幽遊白書鋪仙水出黎個下咁樣

明明打戶愚呂打到仆街先贏到點知原來只係b級怪

比達對悟飯道歉

其實戰力失平衡主要因為菲利篇嘅 戰鬥數值 累事
除咗數值，其他嘢好易兜

龜仙人可以打爆月球
咁超西悟空企係地球上面放波
後座力點解唔會打爆地球

用氣抵消後座力,好似係

反而未來杜拉篇個故事好d
雖然劇情d bug多到1999

絕對係,一個菲利已經勁過傑紐幾百倍

點解傑紐唔偷菲利個身體

係
所以人造人篇人設其實相對合理

本來想下個禮拜先開始比較人物設定

點知好多巴打都講人設同戰鬥力失衡既問題

傑紐唔係叫勁啦
只係特攻隊隊長 勁在招換身

Btw袁生你好

12萬對1億2